有冇絲打對毒撚徹底失望？

初頭以為d毒撚怕怕醜醜唔敢開聲同女仔講野以為佢地係純純兔咁
點知思古囝條大毒撚原來都係player黎
失望

毒撚一有機會就會報復社會

yes影衰晒我呢d真毒撚